87歲老翁遭小巴撞倒飛彈10米 假牙甩出一地鮮血

傷者頭部受傷倒地，有熱心途人上前協助。(讀者提供)

現場遺下沖洗過的血迹，觸目驚心。(翁鈺輝攝)

下午1時23分，一輛404M專線小巴沿葵芳葵義路行駛時，在交通燈過路處撞倒一名持拐杖的老翁。傷者飛彈近10米，頭部着地倒在路邊，連假牙也飛脫，當場昏迷。救護員到場將傷者送院搶救，警方正調查車禍原因，不排除有人衝燈肇禍。傷者姓李87歲，家人事後趕到醫院了解情況。

警方經調查後，拘捕64歲姓潘小巴司機，涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕，現正被扣留調查。

葵涌發生途人捱小巴撞意外。下午1時23分，一輛404M線小巴沿葵義路往葵涌警署方向行駛，期間在行人輔助線前，將一名持拐杖橫過馬路的姓李（87歲）老翁撞倒，由於撞擊力猛烈，李翁彈飛10米外，頭部着地大量流血，陷入昏迷，假牙亦飛脫，熱心途人見狀上前察看其情況。

救護員接報到場，為李翁急救後送院，警員經初步調查後，以涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害拘捕姓潘（64歲）司機，正調查是否有人衝紅燈導致車禍。

累人累物

小巴仔衝燈定阿伯衝燈

唔好未審先判啦

都係唔好跟車太貼 不過個位剛好有條水管 啲血沖到一地都係

好有動感

10/10

好治癒

我生前食鹽多過你食米

「麥可！」

呢單就抵啦
個阿伯都痴撚線
佢咁行法
總有一次俾人車到殘廢

睇完依張圖就只可以講句

抵啦

呢單個司機點
我記得呢個位好似限60速，呢個速度可以撞到個人咁樣飛起？

40已經飛到

第一張圖感動既係香港地仲有血性

吳劍昇表示曾向目擊者了解意外經過，指：「問過幾個途人，都話當時已經轉咗『綠公仔』，行人係綠燈，伯伯已經走出咗馬路幾步，但小巴就咁衝過去，令伯伯被撞到。」

咁都要怪個阿伯?
明明係小巴佬錯喎

賽跑冠軍

連仔

哦廢老過馬路最鐘意唔睇燈同當自己iron man

連登仔炒車都唔係第1日啦

好撚有幽默感啊

【17:35】87歲姓李傷者證實不治

好失望 居然仲未有人講
就算行人綠燈 都要睇下車有無停定

同前排單車個單幾似

又係睇左轉綠燈單車先出

點知架車衝埋黎

回幾多次帶都係咁正

小巴閪佬 VS 廢老
打和啦

葵青區區議員吳劍昇表示，事發時他正在附近出席活動，聽到「嘭」一聲巨響，即趕來看個究竟，他憶述：「見到個伯伯瞓喺地下，打側身，一睇就知畀車撞到，傷勢都幾嚴重！」當時已經有數名途人上前安慰傷者，惟因傷者頭破血流，不敢隨便移動他，以免加劇其傷勢，當救護員到場時，傷者仍可有少許反應。

吳劍昇表示曾向目擊者了解意外經過，指：「問過幾個途人，都話當時已經轉咗『綠公仔』，行人係綠燈，伯伯已經走出咗馬路幾步，但小巴就咁衝過去，令伯伯被撞到。」

吳又指，根據居民反映，區內小巴普遍車速太快，尤其是葵盛圍、葵聯路等路段，由於路段較直，小巴會開得特別快，有時在燈位及斑馬線，都不會停車讓行人過馬路，居民「費事搵命博」，一般都「人讓車」。針對小巴司機無禮讓行人概念，吳稍後會在區議會上要求警方加強執法及教育，冀小巴司機改變駕駛習慣，以免再有行人受害。

有無slow motion 想睇清楚啲

班人咁撚冇品，人都死埋(仲要唔係佢錯)
都要係度笑
笑笑笑 笑乜春姐

喂個伯伯跟綠燈過馬路喎
守規則咁行又叫做廢老？
仲要死得好？
樓上班友食屎狗黎架？

他日廢老

你試下比部行緊60既撞下囉

前幾日先見到個阿婆
拎住D拐杖,行路慢過蝸牛
都仲衝紅燈,真係以為無人夠膽撞佢咁

篇文都無話車衝燈定人衝燈
一野就屌廢老
連登仔真係勁

網上發言真係好恐怖

又炒車

連登仔既世界觀入面所有老人都係抵死
因為佢地唔會咁長命

根本兩個都抵死

其實真係好多人亂過馬路
只係後生身手敏捷

連登係咪又車禍呀哈哈哈哈哈哈

又炒

睇到頭幾個留言真係心都涼埋

把口咁惡毒 真係祝佢地幾位無仔送終

？

你人生的意義是炒車嗎

果個位有燈位 未必係個呀伯亂過馬路 佢同上次乜乜薈轉彎位果個唔同

你老母生咗你舊廢柴出黎咪累人累物囉

講緊自己？

麥可~~

求全gif 同埋之前個呀婆仆街差d 爆頭果張

你地老豆老母唔會老既
你地阿爺阿嫲阿婆阿公唔係老人家

有冇片link?

連環車禍

連登仔

寫到明不排衝燈，都可炒到咁

連燈仔一日唔炒車一日唔安樂

死廢老

有無車camp 片

連登仔真係痴撚線 太老 廢老 太後生 00後
全部都係抵死

希望佢哋一亂過馬路就即刻中獎

架車要幾快先可以將個人撞開十米...

睇到好撚治癒

搵緊副假牙係邊

你班人積下口徳啦 唔通老就係死罪咩 單野又未必係呀伯錯

呢段片舊聞黎架on9 仔

人地又唔係話個阿伯錯
無辦法保證個個司機都守交通規則/處於良好精神狀態
睇幾秒可以再減低俾車撞嘅風險
做乜鬼咁多負皮

樓下笑啊伯嗰啲人祝你全家無論紅燈綠燈過馬路都比車車到，之後要keep住你最痛苦嗰一刻成年先死

該死唔洗病

係 你同個司機

樓上班垃圾衰撚過廢老

痴撚線 綠燈過馬路都要比連登仔屌

自保當然係

但規則係調返轉

即係行人紅燈司機都要留意有冇行人

啲老野同中坑好似唔撚識睇燈咁
比人撞死與人無尤

有無睇到上面啊 on9仔

綠燈過呀
追po啦屌仲衝出嚟柒

真係希望下一個撞死既係你全家

呢單我錯
係條街到見過不下十次啲師奶完全唔理燈就衝出去
叫佢地都叫過幾次

我想知佢講錯啲乜咁多人負皮bo

係啲連登都見過不下十次啲on9仔有理無理就屌鳩老野先
笑佢地都笑到啲腸跌落地幾次

拍定手先

岩架啦 拍定手下一個死既係你老豆老母

連環車禍

係 順便幫你全家執骨

最後係咪死左？

我怕你無咁長命

Btw 死返去波台啦屌你老母

樓上一開波就話人廢老都痴線
雖然香港廢老多
但唔代表全部都係廢佬

綠公仔過馬路都俾人屌廢老

呢位清死左全家惡撚過狗

快撚啲吹雞啦
叫班波台癲狗出嚟同佢死過

連登仔啲人性突然返晒黎 瞬間轉風向

炒乜撚野車啫，話鳩知佢綠公仔定紅公仔
死廢老抵撚死啦

你地班仆街有無人性

呢單好似係車死埋
心都涼埋

呢d 真係鳩過既車死咪便宜左佢
應該癱番半世等佢記得自己有幾弱智

這就是連登

伯伯RIP
香港d貨車同小巴佬真係痴撚線架
我唔亂過馬路都幾次差D出事

今次真係炒車啦

下世再跑過啦

打和啦

R.I.P. 馬路如虎口

見到小巴就算轉左綠燈都等埋佢收油先敢過

岩呀
啲大車，小巴，都等佢停定先敢過
怕佢衝黃燈尾
唔爭果2/3秒

仆街小巴佬

連登仔同小巴一齊炒車。
btw老人家好慘，守規矩都要被屌廢老。

班連登細路堅on9,
其實個丫伯係燈口過馬路就要睇清楚邊個衝啦

挑，落地都無水花嘅！FAIL

而家啲上一代邊話得聽嫁 肯定塞住隻耳仔掛住撳電話喇